集中依度講，邊度要人？？？？？

推

請講

想知+1

push

稅局個邊 狗總夠人

依家諗住出發
想問有無咩建議去邊個位好
利申唔諗住衝 但有人衝會幫手做急救

ok

pusg

巴打話稅務

Push

我見有人話去煲底

有無人confirm

每日150 -> 入境處
獨立監察委員會 -> 警處
完全撤回逃犯修訂 -> 政總/禮賓
聽青年人的聲音 -> 禮賓

暫時出師有名既

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.